唔貼CPU溫度，貼室溫

室溫23度
2*CPU + 2*GPU行blender成晚

個溫度計同你差唔多款

我個溫度計同你完全一樣款

我個名同你差唔多一樣

溫度計相認區

你兩個同居？！

全港最大同性討論區

我個溫度計同你兩個都一樣款

咁多人買呢款既

........

喂屌我都有款一樣喎

屌 我都係喎

咁多自己友

樓主我都係用呢款溫度計

哇 咁啱嘅 我都係呢款

咁就騎劫咗

我又係同一款WO

同毅進星有得比